msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: RailwayCRM-30-deb\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-02-19 19:47-0800\n"
"PO-Revision-Date: 2017-02-19 19:47-0800\n"
"Last-Translator: Hyan <hanyan@public.wh.hb.cn>\n"
"Language-Team: Hyan <38047526@qq.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _;gettext;gettext_noop\n"
"X-Poedit-Basepath: ../..\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.7.1\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: res\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: gui\n"
"X-Poedit-SearchPath-2: datamodule\n"
"X-Poedit-SearchPath-3: src\n"
"X-Poedit-SearchPath-4: .\n"

#: RailwayCRMApp.cpp:83
msgid "the CRM Application is already running!"
msgstr "“客户登记CRM”应用程序已经运行！"

#: RailwayCRMMain.cpp:148
msgid "Verify Password Failed!"
msgstr "密码错误！"

#: RailwayCRMMain.cpp:149 RailwayCRMMain.cpp:217 RailwayCRMMain.cpp:373
#: RailwayCRMMain.cpp:387 RailwayCRMMain.cpp:458 RailwayCRMMain.cpp:533
#: datamodule/crm_backup.cpp:28 datamodule/crm_backup.cpp:152
#: datamodule/crm_backup.cpp:217 datamodule/crm_backup.cpp:273
#: datamodule/crm_backup.cpp:351 datamodule/crm_backup.cpp:427
#: datamodule/crm_backup.cpp:507 datamodule/crm_backup.cpp:566
#: datamodule/crm_backup.cpp:647 datamodule/crm_backup.cpp:716
#: gui/crmDataDefineDialog.cpp:152 gui/crmDayAccountDialog.cpp:67
#: gui/crmReportDialog.cpp:73 gui/crmReportDialog.cpp:135
#: gui/crmWelcomeRecordDialog.cpp:220
msgid "tip:"
msgstr "提示："

#: RailwayCRMMain.cpp:182
msgid "day"
msgstr "白班"

#: RailwayCRMMain.cpp:183
msgid "night"
msgstr "夜班"

#: RailwayCRMMain.cpp:192
#, c-format
msgid ""
"'day shift' is today;\n"
" if now time after %d:30, 'night shift' is tomorrow."
msgstr ""
"“白班”的结帐日期为当天，\n"
"“夜班”的结帐日期为昨天（“%d:30”以前）。"

#: RailwayCRMMain.cpp:196
msgid "Please select shift"
msgstr "请选择班次"

#: RailwayCRMMain.cpp:217
msgid "are you close system?"
msgstr "确定要关闭系统吗？"

#: RailwayCRMMain.cpp:359
msgid "please login first!"
msgstr "请先登录系统！"

#: RailwayCRMMain.cpp:372
msgid "confirm password failed!"
msgstr "密码确认错误！"

#: RailwayCRMMain.cpp:386
msgid "verify old password failed!"
msgstr "密码校验错误！"

#: RailwayCRMMain.cpp:457
msgid "now time is large than shift time, are you continue?"
msgstr "现在已超过接班时间，是否继续？"

#: RailwayCRMMain.cpp:531
#, c-format
msgid "card_id '%s', is already used with %d times today, are you continue?"
msgstr "卡号‘%s’，今天已使用过‘%d’次，是否继续？"

#: datamodule/crm_backup.cpp:18
msgid "Choose Import file"
msgstr "选择或输入一个导入的文件名"

#: datamodule/crm_backup.cpp:27 datamodule/crm_backup.cpp:715
msgid "are you truncate table of the old datas?"
msgstr "是否删除数据库中已经存在的数据？"

#: datamodule/crm_backup.cpp:42
msgid "Choice Export file"
msgstr "选择或输入一个导出的文件名"

#: datamodule/crm_backup.cpp:71
msgid "no data or column, report bcpout error!"
msgstr "数据源中没有数据，报表导出出错！"

#: datamodule/crm_backup.cpp:76
msgid "export report"
msgstr "导出报表文件"

#: datamodule/crm_backup.cpp:77
msgid "report head"
msgstr "报表头"

#: datamodule/crm_backup.cpp:92
msgid "title export ..."
msgstr "报表头导出中  ..."

#: datamodule/crm_backup.cpp:104
msgid "head columns export ..."
msgstr "报表的列信息导出中  ..."

#: datamodule/crm_backup.cpp:111 datamodule/crm_backup.cpp:115
msgid "report data export ..."
msgstr "报表数据导出中，请稍后…"

#: datamodule/crm_backup.cpp:118 datamodule/crm_backup.cpp:773
msgid "Do you really want to cancel?"
msgstr "您真的要取消操作吗？"

#: datamodule/crm_backup.cpp:119 datamodule/crm_backup.cpp:774
msgid "Progress dialog question"
msgstr "提示："

#: datamodule/crm_backup.cpp:132
msgid "report foot export ..."
msgstr "报表备注导出中 ..."

#: datamodule/crm_backup.cpp:140
msgid "report export finished!"
msgstr "报表导出成功！"

#: datamodule/crm_backup.cpp:152
msgid "import data of train dir, please wait ..."
msgstr "车次数据导入中，请稍后…"

#: datamodule/crm_backup.cpp:217
msgid "export data of train dir, please wait ..."
msgstr "车次数据导出中，请稍后…"

#: datamodule/crm_backup.cpp:273
msgid "import data of welcome records, please wait ..."
msgstr "往来记录数据导入中，请稍后…"

#: datamodule/crm_backup.cpp:351
msgid "export data of welcome records, please wait ..."
msgstr "往来记录数据导出中，请稍后…"

#: datamodule/crm_backup.cpp:427
msgid "import data of guests, please wait ..."
msgstr "客户数据导入中，请稍后…"

#: datamodule/crm_backup.cpp:507
msgid "export data of guests, please wait ..."
msgstr "客户数据导出中，请稍后…"

#: datamodule/crm_backup.cpp:566
msgid "import data of operators, please wait ..."
msgstr "操作员数据导入中，请稍后…"

#: datamodule/crm_backup.cpp:647
msgid "export data of operators, please wait ..."
msgstr "操作员数据导出中，请稍后…"

#: datamodule/crm_backup.cpp:703
msgid "Choose image files to import"
msgstr "选择一个图片文件"

#: datamodule/crm_backup.cpp:738
msgid "import image files"
msgstr "导入图片资源"

#: datamodule/crm_backup.cpp:739 datamodule/crm_backup.cpp:748
msgid "wait ..."
msgstr "稍等 ..."

#: datamodule/crm_backup.cpp:754
msgid "truncate date of images ..."
msgstr "清除数据库中的图片资源 ..."

#: datamodule/crm_backup.cpp:770
msgid "import image files, please wait ..."
msgstr "图片资源导入中，请稍后…"

#: gui/ParameterDataModal.cpp:8
msgid "read parameter file error!"
msgstr "读取参数文件“parameter.xml”错误！"

#: gui/ParameterDataModal.cpp:146
msgid "Cannot remove the root item!"
msgstr "无法移除“根类别“条目！"

#: gui/ParameterDataModal.cpp:154
msgid "Cannot remove the container item!"
msgstr "无法移除“类别“条目！"

#: gui/ParameterDefDialog.cpp:76
msgid "category"
msgstr "分类"

#: gui/ParameterDefDialog.cpp:76
msgid "key"
msgstr "键名"

#: gui/ParameterDefDialog.cpp:81
msgid "value"
msgstr "键值"

#: gui/crmDataDefineDialog.cpp:152
msgid "retrieve table, please wait ..."
msgstr "正在读取数据，请稍后…"

#: gui/crmDataDefineDialog.cpp:212
msgid "mush define dataset first!"
msgstr "数据存储定义错误，请管理员解决！"

#: gui/crmDataDefineDialog.cpp:277
msgid "Please selected one row first!"
msgstr "请先选择要操作的记录！"

#: gui/crmDataDefineDialog.cpp:313
msgid "Please selected a row first!"
msgstr "请先选择要操作的记录！"

#: gui/crmDataDefineDialog.cpp:361
msgid "truncate table error!"
msgstr "清空数据库失败！"

#: gui/crmDataDefineDialog.cpp:367
msgid "open import file error!"
msgstr "无法打开导入文件！"

#: gui/crmDataDefineDialog.cpp:371
#, c-format
msgid "import finish, %d rows error, insert %d rows."
msgstr "导入成功， %d 条记录未成功, 已导入 %d 条数据记录。"

#: gui/crmDataDefineDialog.cpp:399
msgid "export table error!"
msgstr "数据导出失败！"

#: gui/crmDataDefineDialog.cpp:403
#, c-format
msgid "export finish, %d rows error, export %d rows."
msgstr "导出成功， %d 条记录未成功, 已导出 %d 条数据记录。"

#: gui/crmDayAccountDialog.cpp:59
msgid "account report print"
msgstr "结帐单打印"

#: gui/crmDayAccountDialog.cpp:67 gui/crmReportDialog.cpp:73
msgid "accountting, please wait ..."
msgstr "统计中，请稍后…"

#: gui/crmDayAccountDialog.cpp:81
msgid "account report"
msgstr "结帐单"

#: gui/crmDayAccountDialog.cpp:88 res/crmDayAccountDialog.xrc:15
#: res/crmRecordModifyDialog.xrc:39 res/RailwayCRMFrame.xrc:321
msgid "statistics date:"
msgstr "结账日期："

#: gui/crmDayAccountDialog.cpp:90
msgid "service name:"
msgstr "服务员："

#: gui/crmDayAccountDialog.cpp:92
msgid "welcome count:"
msgstr "登记人数："

#: gui/crmDayAccountDialog.cpp:92
#, c-format
msgid "PEOPLE %d"
msgstr "%d 人"

#: gui/crmDayAccountDialog.cpp:94
msgid "real price:"
msgstr "应收金额："

#: gui/crmDayAccountDialog.cpp:94
#, c-format
msgid "RMB %.2f"
msgstr "%.2f 元"

#: gui/crmDayAccountDialog.cpp:106 res/crmDayAccountDialog.xrc:56
#: res/crmReportDialog.xrc:19
msgid "by group"
msgstr "按组别"

#: gui/crmDayAccountDialog.cpp:118 res/crmDayAccountDialog.xrc:64
#: res/crmReportDialog.xrc:20
msgid "by user"
msgstr "按客户"

#: gui/crmDayAccountDialog.cpp:130 res/crmDayAccountDialog.xrc:72
#: res/crmReportDialog.xrc:21
msgid "by card"
msgstr "按卡别"

#: gui/crmDayAccountDialog.cpp:142 res/crmDayAccountDialog.xrc:80
#: res/crmReportDialog.xrc:22
msgid "by train"
msgstr "按车次"

#: gui/crmDayAccountDialog.cpp:154
msgid "by detail"
msgstr "明细"

#: gui/crmGuestFilterDialog.cpp:37 gui/crmGuestFilterDialog.cpp:38
#: gui/crmGuestFilterDialog.cpp:39 gui/crmGuestFilterDialog.cpp:41
#: gui/crmGuestFilterDialog.cpp:42 gui/crmGuestFilterDialog.cpp:84
#: gui/crmGuestFilterDialog.cpp:85 gui/crmGuestFilterDialog.cpp:91
#: gui/crmGuestFilterDialog.cpp:100 gui/crmGuestFilterDialog.cpp:105
#: gui/crmGuestFilterDialog.cpp:110 gui/crmGuestFilterDialog.cpp:130
#: gui/crmGuestFilterDialog.cpp:147 gui/crmGuestFilterDialog.cpp:168
#: gui/crmRecordFilterDialog.cpp:44 gui/crmRecordFilterDialog.cpp:45
#: gui/crmRecordFilterDialog.cpp:46 gui/crmRecordFilterDialog.cpp:47
#: gui/crmRecordFilterDialog.cpp:105 gui/crmRecordFilterDialog.cpp:122
#: gui/crmRecordFilterDialog.cpp:145 gui/crmRecordFilterDialog.cpp:168
#: gui/crmRecordFilterDialog.cpp:221 gui/crmRecordFilterDialog.cpp:227
#: gui/crmRecordFilterDialog.cpp:233 gui/crmRecordFilterDialog.cpp:239
#: gui/crmRecordFilterDialog.cpp:252 gui/crmRecordFilterDialog.cpp:253
#: gui/crmRecordFilterDialog.cpp:260
msgid "ALL"
msgstr "全部"

#: gui/crmImageDefDialog.cpp:120
msgid "Choose an bitmap file"
msgstr "选择一个图片文件"

#: gui/crmImageDefDialog.cpp:136
msgid "Choose an image file (the file's ext must be true)"
msgstr "选择一个图片文件（文件类型必须正确）"

#: gui/crmMessageBox.cpp:70 res/RailwayCRMFrame.xrc:4
msgid "RailwayCRM"
msgstr "汉口车站贵宾俱乐部客户往来管理系统"

#: gui/crmMessageBox.cpp:71
msgid "HanYan"
msgstr "韩 燕"

#: gui/crmOperatorDefDialog.cpp:86
msgid "maskWelcomeRecord"
msgstr "往来记录登记"

#: gui/crmOperatorDefDialog.cpp:89
msgid "maskDayAccount"
msgstr "日结帐"

#: gui/crmOperatorDefDialog.cpp:92
msgid "maskMonthAccount"
msgstr "统计分析"

#: gui/crmOperatorDefDialog.cpp:95
msgid "maskTrainsDef"
msgstr "车次定义"

#: gui/crmOperatorDefDialog.cpp:98
msgid "maskImageDef"
msgstr "图片资源定义"

#: gui/crmOperatorDefDialog.cpp:101
msgid "maskGuestsDef"
msgstr "客户资料维护"

#: gui/crmOperatorDefDialog.cpp:104
msgid "maskOperatorDef"
msgstr "操作员定义"

#: gui/crmOperatorDefDialog.cpp:107
msgid "maskRecordModify"
msgstr "往来记录维护"

#: gui/crmOperatorDefDialog.cpp:110
msgid "maskParameterDef"
msgstr "系统参数定义"

#: gui/crmReportDialog.cpp:94
#, c-format
msgid "people count: %d  price: %.2f"
msgstr "人数合计： %d  收款合计: %.2f 元"

#: gui/crmReportDialog.cpp:135
msgid "prepare report for printer, please wait ..."
msgstr "报表数据打印准备中，请稍后…"

#: gui/crmReportDialog.cpp:143
msgid "report print"
msgstr "报表打印"

#: gui/crmReportDialog.cpp:146 res/crmReportDialog.xrc:4
msgid "report"
msgstr "分析报表"

#: gui/crmReportDialog.cpp:157 res/crmDayAccountDialog.xrc:40
msgid "all"
msgstr "全部"

#: gui/crmReportDialog.cpp:196
msgid "date range:"
msgstr "结帐起止日期："

#: gui/crmReportDialog.cpp:198
msgid " to "
msgstr "  至  "

#: gui/crmReportDialog.cpp:200 res/crmRecordFilterDialog.xrc:48
#: res/crmRecordModifyDialog.xrc:18 res/LoginDialog.xrc:28
#: res/RailwayCRMFrame.xrc:305
msgid "operator name:"
msgstr "操作员姓名："

#: gui/crmReportDialog.cpp:204 res/crmGuestDefDialog.xrc:49
#: res/crmGuestFilterDialog.xrc:14 res/crmRecordFilterDialog.xrc:68
#: res/crmRecordModifyDialog.xrc:81 res/crmWelcomeRecordDialog.xrc:15
msgid "group name:"
msgstr "分组名称："

#: gui/crmReportDialog.cpp:208 res/crmGuestDefDialog.xrc:70
#: res/crmGuestFilterDialog.xrc:28 res/crmRecordFilterDialog.xrc:81
#: res/crmRecordModifyDialog.xrc:102 res/crmWelcomeRecordDialog.xrc:33
msgid "user name:"
msgstr "客户名称："

#: gui/crmReportDialog.cpp:212 res/crmGuestDefDialog.xrc:91
#: res/crmGuestFilterDialog.xrc:42 res/crmRecordFilterDialog.xrc:94
#: res/crmRecordModifyDialog.xrc:123 res/crmWelcomeRecordDialog.xrc:50
msgid "card name:"
msgstr "贵宾卡名称："

#: gui/crmWelcomePeopleDialog.cpp:92
msgid "the train dir load faild!"
msgstr "车次目录信息读取失败，请重新定义或导入车次！"

#: gui/crmWelcomeRecordDialog.cpp:194
msgid "this guest is not active!"
msgstr "这个客户定义有误，请管理员激活！"

#: gui/crmWelcomeRecordDialog.cpp:195
msgid "people limit is zero!"
msgstr "该用户人数限制为0！"

#: gui/crmWelcomeRecordDialog.cpp:219
msgid "the train code not int dir, are you continue?"
msgstr "输入的车次未在列车时刻表中定义，是否继续？"

#: gui/crmvalidator.cpp:286
msgid "Required information entry is empty."
msgstr "输入的项目不能为空。"

#: gui/crmvalidator.cpp:299
msgid "Validation conflict"
msgstr "输出错误"

#: gui/crmvalidator.cpp:311
#, c-format
msgid "'%s' should only contain ASCII characters."
msgstr "'%s' 只能是ASCII字符。"

#: gui/crmvalidator.cpp:313
#, c-format
msgid "'%s' should be numeric."
msgstr "'%s' 只能是整数值。"

#: gui/crmvalidator.cpp:315
#, c-format
msgid "'%s' should be price."
msgstr "'%s' 只能是整数或浮点数。"

#: gui/crmvalidator.cpp:317
#, c-format
msgid "'%s' should be date."
msgstr "'%s' 只能是日期格式（yyyy-mm-dd）。"

#: gui/crmvalidator.cpp:319
#, c-format
msgid "'%s' should be time."
msgstr "'%s' 只能是时间格式（hh:mm）。"

#: gui/crmvalidator.cpp:321
#, c-format
msgid "'%s' should be datetime."
msgstr "'%s' 只能是日期＋时间格式(yyyy/m/d hh:mm:ss)。"

#: gui/crmvalidator.cpp:323
#, c-format
msgid "'%s' should be traininfo."
msgstr "'%s' 车次信息格式输入有误。"

#: res/crmChangePasswordDialog.xrc:4 res/RailwayCRMFrame.xrc:418
msgid "change password"
msgstr "更改密码"

#: res/crmChangePasswordDialog.xrc:14
msgid "old password:"
msgstr "原密码："

#: res/crmChangePasswordDialog.xrc:31
msgid "new password:"
msgstr "新密码："

#: res/crmChangePasswordDialog.xrc:47
msgid "confirm password:"
msgstr "密码确认："

#: res/crmDataDefineDialog.xrc:4 res/DataDefDialog.xrc:4
msgid "Data Dictionary Define"
msgstr "数据维护"

#: res/crmDataDefineDialog.xrc:43
msgid "Retrieve(&R)"
msgstr "刷新(&R)"

#: res/crmDataDefineDialog.xrc:50 res/crmReportDialog.xrc:46
msgid "Filter(&F)"
msgstr "筛选条件(&F)"

#: res/crmDataDefineDialog.xrc:57
msgid "Edit(&E)"
msgstr "编辑(&E)"

#: res/crmDataDefineDialog.xrc:64 res/ParameterDefDialog.xrc:56
msgid "Insert(&I)"
msgstr "插入(&I)"

#: res/crmDataDefineDialog.xrc:71 res/ParameterDefDialog.xrc:49
msgid "Delete(&D)"
msgstr "删除(&D)"

#: res/crmDataDefineDialog.xrc:78
msgid "Import(&M)"
msgstr "导入(&M)"

#: res/crmDataDefineDialog.xrc:85
msgid "Export(&X)"
msgstr "导出(&X)"

#: res/crmDataDefineDialog.xrc:92 res/crmDayAccountDialog.xrc:119
#: res/crmImagesDialog.xrc:34 res/crmImagesSelectDialog.xrc:19
#: res/crmReportDialog.xrc:68
msgid "Return(&Q)"
msgstr "返回(&Q)"

#: res/crmDayAccountDialog.xrc:4 res/RailwayCRMFrame.xrc:405
msgid "day account"
msgstr "结帐"

#: res/crmDayAccountDialog.xrc:37 res/crmReportDialog.xrc:16
msgid "account category"
msgstr "分类结帐"

#: res/crmDayAccountDialog.xrc:48
msgid "detail"
msgstr "明细"

#: res/crmDayAccountDialog.xrc:105 res/crmReportDialog.xrc:39
msgid "Account(&A)"
msgstr "统计(&A)"

#: res/crmDayAccountDialog.xrc:112 res/crmReportDialog.xrc:60
msgid "Print(&P)"
msgstr "打印(&P)"

#: res/crmGuestDefDialog.xrc:4
msgid "Guest Define"
msgstr "客户信息定义"

#: res/crmGuestDefDialog.xrc:16 res/crmImageDefDialog.xrc:15
#: res/crmOperatorDefDialog.xrc:15
msgid "id:"
msgstr "id:"

#: res/crmGuestDefDialog.xrc:112
msgid "people limit:"
msgstr "人数限制："

#: res/crmGuestDefDialog.xrc:134
msgid "default price:"
msgstr "收费标准："

#: res/crmGuestDefDialog.xrc:176
msgid "logo(small):"
msgstr "logo(小):"

#: res/crmGuestDefDialog.xrc:191 res/crmGuestDefDialog.xrc:240
msgid "change ..."
msgstr "替换为…"

#: res/crmGuestDefDialog.xrc:225
msgid "logo(large):"
msgstr "logo(大):"

#: res/crmGuestDefDialog.xrc:299 res/crmGuestFilterDialog.xrc:99
#: res/crmImageDefDialog.xrc:184 res/crmOperatorDefDialog.xrc:131
#: res/crmRecordFilterDialog.xrc:149 res/crmRecordModifyDialog.xrc:338
#: res/crmRightDefDialog.xrc:107 res/crmTrainDefDialog.xrc:120
#: res/crmTrainFilterDialog.xrc:98 res/crmWelcomeRecordDialog.xrc:234
msgid "Reset(&R)"
msgstr "重置(&R)"

#: res/crmGuestFilterDialog.xrc:4
msgid "guest filter"
msgstr "客户筛选条件"

#: res/crmImageDefDialog.xrc:40
msgid "image size:"
msgstr "图片资源大小："

#: res/crmImageDefDialog.xrc:65
msgid "image name:"
msgstr "图片资源说明："

#: res/crmImageDefDialog.xrc:87
msgid "image type:"
msgstr "资源类型"

#: res/crmImageDefDialog.xrc:163
msgid "(&L)Load From ..."
msgstr "(&L)从文件导入…"

#: res/crmImageDefDialog.xrc:170
msgid "(&S)Save To ..."
msgstr "(&S)保存到文件…"

#: res/crmImageDefDialog.xrc:177
msgid "(&I)Import Files ..."
msgstr "(&I)批量导入图片"

#: res/crmImagesSelectDialog.xrc:4
msgid "select image"
msgstr "选择"

#: res/crmMessageBox.xrc:4
msgid "About ..."
msgstr "关于 ..."

#: res/crmMessageBox.xrc:14
msgid "Name:"
msgstr "系统名称："

#: res/crmMessageBox.xrc:23 res/crmMessageBox.xrc:49 res/crmMessageBox.xrc:74
#: res/crmMessageBox.xrc:100 res/crmMessageBox.xrc:125
#: res/crmMessageBox.xrc:150
msgid "Label"
msgstr "Label"

#: res/crmMessageBox.xrc:40
msgid "Version:"
msgstr "版本："

#: res/crmMessageBox.xrc:65
msgid "Author:"
msgstr "撰写者："

#: res/crmMessageBox.xrc:91
msgid "E-mail:"
msgstr "E-mail:"

#: res/crmMessageBox.xrc:116
msgid "Telephone:"
msgstr "联系电话："

#: res/crmMessageBox.xrc:141
msgid "Build-Info:"
msgstr "编译信息："

#: res/crmOperatorDefDialog.xrc:4 res/RailwayCRMFrame.xrc:128
msgid "Operator Define"
msgstr "操作员定义"

#: res/crmOperatorDefDialog.xrc:36
msgid "Operator Name:"
msgstr "操作员姓名："

#: res/crmOperatorDefDialog.xrc:57
msgid "Password:"
msgstr "登录口令："

#: res/crmRecordFilterDialog.xrc:4
msgid "Record Filter"
msgstr "往来记录筛选条件"

#: res/crmRecordFilterDialog.xrc:12
msgid "statistics date between:"
msgstr "结帐日期："

#: res/crmRecordFilterDialog.xrc:28
msgid "and"
msgstr " 至 "

#: res/crmRecordModifyDialog.xrc:4 res/RailwayCRMFrame.xrc:187
msgid "Record Modify"
msgstr "往来记录维护"

#: res/crmRecordModifyDialog.xrc:60
msgid "record time:"
msgstr "登记时间："

#: res/crmRecordModifyDialog.xrc:144 res/crmWelcomeRecordDialog.xrc:94
msgid "card id:"
msgstr "贵宾卡ID："

#: res/crmRecordModifyDialog.xrc:165 res/crmWelcomeRecordDialog.xrc:110
msgid "presence name:"
msgstr "客户姓名："

#: res/crmRecordModifyDialog.xrc:186 res/crmWelcomeRecordDialog.xrc:142
msgid "people count:"
msgstr "人  数："

#: res/crmRecordModifyDialog.xrc:207
msgid "train date:"
msgstr "车次日期："

#: res/crmRecordModifyDialog.xrc:228 res/crmTrainDefDialog.xrc:14
#: res/crmTrainFilterDialog.xrc:41
msgid "train code:"
msgstr "车次信息："

#: res/crmRecordModifyDialog.xrc:249 res/crmWelcomeRecordDialog.xrc:158
msgid "price:"
msgstr "收  款："

#: res/crmRecordModifyDialog.xrc:276 res/crmWelcomeRecordDialog.xrc:174
msgid "comment:"
msgstr "备  注："

#: res/crmReportDialog.xrc:18
msgid "default"
msgstr "默认"

#: res/crmReportDialog.xrc:23
msgid "by statistics date"
msgstr "按结帐日期"

#: res/crmReportDialog.xrc:24
msgid "by operator"
msgstr "按操作员"

#: res/crmReportDialog.xrc:53
msgid "(&S)Save As ..."
msgstr "(&S)另存为…"

#: res/crmRightDefDialog.xrc:4
msgid "Module Right Define"
msgstr "模块权限定义"

#: res/crmRightDefDialog.xrc:15
msgid "module id:"
msgstr "ID:"

#: res/crmRightDefDialog.xrc:32
msgid "module name:"
msgstr "模块名称："

#: res/crmRightDefDialog.xrc:46
msgid "right mask:"
msgstr "权限掩码："

#: res/crmTrainDefDialog.xrc:4
msgid "train define"
msgstr "车次定义"

#: res/crmTrainDefDialog.xrc:22 res/crmTrainDefDialog.xrc:38
#: res/crmTrainDefDialog.xrc:54 res/crmTrainDefDialog.xrc:70
msgid "Text"
msgstr "Text"

#: res/crmTrainDefDialog.xrc:30 res/crmTrainFilterDialog.xrc:15
msgid "start station name:"
msgstr "始发站："

#: res/crmTrainDefDialog.xrc:46 res/crmTrainFilterDialog.xrc:28
msgid "end station name:"
msgstr "终到站："

#: res/crmTrainDefDialog.xrc:62
msgid "start time:"
msgstr "本站开车时间："

#: res/crmTrainFilterDialog.xrc:4
msgid "train filter"
msgstr "车次筛选"

#: res/crmWelcomePeopleDialog.xrc:4
msgid "welcome people"
msgstr "已登记客户"

#: res/crmWelcomePeopleDialog.xrc:42
msgid "still on top"
msgstr "总在最前面"

#: res/crmWelcomePeopleDialog.xrc:57
msgid "hide(&H)"
msgstr "隐藏窗口(&H)"

#: res/crmWelcomePeopleDialog.xrc:64
msgid "retrieve(&R)"
msgstr "刷新(&R)"

#: res/crmWelcomeRecordDialog.xrc:4
msgid "welcome input"
msgstr "登记"

#: res/crmWelcomeRecordDialog.xrc:126
msgid "train info:"
msgstr "车次信息："

#: res/DataDefDialog.xrc:48
msgid "&Edit"
msgstr "编辑"

#: res/DataDefDialog.xrc:55
msgid "&Insert"
msgstr "插入"

#: res/DataDefDialog.xrc:62
msgid "&Delete"
msgstr "删除"

#: res/DataDefDialog.xrc:69
msgid "&Retrieve"
msgstr "刷新"

#: res/DataDefDialog.xrc:76
msgid "&Filter"
msgstr "筛选"

#: res/DataDefDialog.xrc:83
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: res/DataDefDialog.xrc:90
msgid "I&mport"
msgstr "导入"

#: res/DataDefDialog.xrc:97
msgid "Return"
msgstr "返回"

#: res/InputParameterItemDialog.xrc:4
msgid "input"
msgstr "输入"

#: res/InputParameterItemDialog.xrc:16
msgid "category:"
msgstr "类别："

#: res/InputParameterItemDialog.xrc:30
msgid "key:"
msgstr "键名："

#: res/InputParameterItemDialog.xrc:44
msgid "value:"
msgstr "键值："

#: res/LoginDialog.xrc:4 res/testDialog.xrc:4
msgid "Dialog"
msgstr "系统登录"

#: res/LoginDialog.xrc:45
msgid "password:"
msgstr "密  码："

#: res/LoginDialog.xrc:95
msgid "Shutdown(&Q)"
msgstr "关机(&Q)"

#: res/ParameterDefDialog.xrc:4
msgid "parameter define"
msgstr "系统参数定义"

#: res/RailwayCRMFrame.xrc:56
msgid "Welcome Record"
msgstr "客户往来登记"

#: res/RailwayCRMFrame.xrc:69
msgid "Day Account"
msgstr "结  帐"

#: res/RailwayCRMFrame.xrc:82
msgid "Month Account"
msgstr "统计分析"

#: res/RailwayCRMFrame.xrc:115
msgid "Trains Define"
msgstr "车次信息维护"

#: res/RailwayCRMFrame.xrc:141
msgid "Image Define"
msgstr "图片资源定义"

#: res/RailwayCRMFrame.xrc:174
msgid "Guests Define"
msgstr "客户信息维护"

#: res/RailwayCRMFrame.xrc:200
msgid "Parameter Define"
msgstr "系统参数定义"

#: res/RailwayCRMFrame.xrc:243
msgid "ReLogin"
msgstr "重新登录"

#: res/RailwayCRMFrame.xrc:359
msgid ""
"F2 - welcome record   F3 - day account   F4 - relogin   F7 - welcome list   "
"F8 - change password  TAB - change focus"
msgstr ""
"F2 - 客户登记   F3 - 结帐   F4- 重新登录   F7 - 显示登记记录   F8 - 更改密"
"码   Tab - 焦点切换"

#: res/RailwayCRMFrame.xrc:399
msgid "&File"
msgstr "操作"

#: res/RailwayCRMFrame.xrc:401
msgid "welcome record"
msgstr "客户登记"

#: res/RailwayCRMFrame.xrc:409
msgid "show welcome"
msgstr "显示登记信息"

#: res/RailwayCRMFrame.xrc:414
msgid "Relogin"
msgstr "重新登录"

#: res/RailwayCRMFrame.xrc:420
msgid "change current operator password."
msgstr "更改当前用户密码"

#: res/RailwayCRMFrame.xrc:423
msgid "Full Screen"
msgstr "全屏显示"

#: res/RailwayCRMFrame.xrc:429
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: res/RailwayCRMFrame.xrc:431
msgid "Quit the application"
msgstr "退出应用程序"

#: res/RailwayCRMFrame.xrc:435
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: res/RailwayCRMFrame.xrc:437
msgid "About"
msgstr "关于"

#: res/RailwayCRMFrame.xrc:439
msgid "Show info about this application"
msgstr "显示应用程序相关信息"

#: res/RailwayCRMFrame.xrc:442 res/testDialog.xrc:40
msgid "test"
msgstr "test"

#: src/crmDataModel.cpp:66
msgid "the row out of range!"
msgstr "行超出表格范围！"

#: src/crmDataModel.cpp:72
msgid "the col out of range!"
msgstr "列超出表格范围！"

#: src/crmDataModel.cpp:83
msgid "sort column is large !"
msgstr "按列排序出错，可能是该列超出范围！"

#: src/crmDataModel.cpp:131
msgid "init dataview column error!"
msgstr "初始化表头出错！"

#: src/crmDataModel.cpp:185
msgid "init data buffer error!"
msgstr "初始化数据缓存失败！"

#~ msgid ""
#~ "'day shift' is today;\n"
#~ " if now time after %d:00, 'night shift' is tomorrow."
#~ msgstr ""
#~ "“白班”的结帐日期为当天，\n"
#~ "“夜班”的结帐日期为昨天（“%d:00”以前）。"

#~ msgid "tip："
#~ msgstr "提示："

#~ msgid "Input an cvs file"
#~ msgstr "输入一个CVS文件"

#~ msgid "Reset(&Q)"
#~ msgstr "返回(&Q)"

#~ msgid "&Reset"
#~ msgstr "重置"

#~ msgid "&Return"
#~ msgstr "返回"

#~ msgid "Filter"
#~ msgstr "筛选条件"

#~ msgid "retrieve"
#~ msgstr "刷新"

#~ msgid "welcome people:"
#~ msgstr "已登记客户"

#~ msgid "start date:"
#~ msgstr "起始日期："

#~ msgid "end date:"
#~ msgstr "截止日期："

#~ msgid "RailwayCRM-30-fc8, Copyright by HanYan (2010-12-31)"
#~ msgstr "RailwayCRM-30-fc8, Copyright by HanYan (2010-12-31)"

#~ msgid "刷 新"
#~ msgstr "刷 新"

#~ msgid "保 存"
#~ msgstr "保 存"

#~ msgid "修 改"
#~ msgstr "修 改"

#~ msgid "增 加"
#~ msgstr "增 加"

#~ msgid "删 除"
#~ msgstr "删 除"

#~ msgid "Welcome to..."
#~ msgstr "欢迎…"

#~ msgid "the operator is : "
#~ msgstr "操作员："
